經過今日，我相信我地已經救唔到個五位義士

民陣講左唔再搞遊行 泛民傾唔到deadline 得番民間自發既621 我真心視今次係最後一擊
今日我sl去足全場
諗住大家升級打怪 施壓逼佢地回應 逼佢地面對民意
點知最後所謂既升級只不過係咁

可能大家係咁屌班狗覺得好爽
可能大家覺得搞到政總閂門已經順左條氣
可能大家搞到其他政府部門早收工就覺得做到野

但我地根本冇完成到我地真正既訴求
所有訴求中我最最想做到既係救人 好想救到佢地
好唔想佢地白白冇左幾年人生
每過一日 留低既人就越少 救到人既希望就越細
我真係好內疚
依家只係得番民陣話626係愛丁堡廣場搞集會 但我真係冇辦法期望依個集會可以改變任何野

我幾乎all in所有時間心機去打依舖機 好想贏一次
經過今日 我知道好可能做唔到了
我真係好內疚

今日先第一日
唔明你講咩

0.5已發出 請查收

又係呢啲分化post, 有冇新認

你又要一步登天呀？咪傻啦，呢個先係啱啱開始ja

大大個g20 71係前面
你第一日就話放棄？
韓國weekend遊行都行左幾個月

重申一次，屌泛民既人唔係分化撚

?
大把人都係諗住出到政府跪低為止
而家走只係休息

今日小組討論
聽日辯論比賽
日日和平升級

升級行動
你今日都做唔到啲乜
你今日要打沙包但係佢連沙包都收埋
政府總部同立法會收工
你衝到入去根本都冇意思
根本今日嘅計劃係係一個好惡劣嘅環境之下計劃出嚟

根本唔需要靠民陣同泛民，大家自發行動成效仲大，唔需要咁快灰心，仲有好多人從各方面努力之中，先唔計集會包圍嘅各位義士，仲有記者，文宣組，社區廣播，快閃不合作行動組，同send信去各國告發政棍黑警嘅各位巴絲

黑警死全家
投共出賣香港既出街即時俾車車死，ok？

咁易放棄可以唔洗指意成功

犬舍呀，就當唔使坐終身，你入左去要諗有無得完整出返黎。。。

你自己意志唔堅定都唔好放灰影響士氣
亂軍心者該當何罪？

不如你建議下升級有咩可以做

如果一日sl可以成功既話 我願意請夠3x日cl+al黎改革正苦

邊道有怪俾你打都未生出黎仲響重新點唔肯出

冇錯呀係有G20依個時機，問題係我地有冇把握到依個時機
71已經過左G20，G20前反送中只係得番民陣626集會，同埋G20當日係日本既示威行動
我真係睇唔到依兩樣野有咩把炮得過200萬人遊行，可以令到港共由唔跪變成跪
因為有trump？你覺得trump係想解救香港定維護美國利益？佢由頭到尾講緊usa唔再做世界警察呀

另外，我真係唔明點樣計今日係第一日
幾個月前已經有反送中遊行，就算唔計個兩次，69 612都計啦掛？今日點樣第一日？

講到尾即係投降唔做囉
民陣左膠都吹雞 你仲係度散播失敗主義

我唔覺得盲目話有希望對件事係有幫助
依家個風氣好似你提出任何問題/指出件事會走向失了，就代表你係分化內奸
咁樣對件事就係好？

美國眾議院議長都講緊要推香港人權法
下下想一步登天係咪on9
呢幾星期一直都有遊行有衝突有曬noise
乜撚野錯失時機啊
而家最應該一直keep住做落去
連民陣都揀26/6最後一搏
你條撚樣未做先放棄散播失敗主義

最後又最後 唔好自己呃自己啦 又話今日最後底線

真係呃唔到人,人地其他國家都講左會接收政治難民,咁都唔衝

你唔係提出問題，你係直接指所有人既行動必然失敗

NEVER END GAME

又失敗主義

今日烈士先過頭七, 你有咩資格咁快灰?
預咗要同柒婆鬥耐力, 如果你一直FF一日攪掂係你太撚天真

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

612之前
全世界保括我 都認為送中會強推成功

吹到all-in咁大但好明顯連依家做緊d乜都唔知

到底邊個話每過一日 人就愈少?
你係未來黎

咁你又有咩偉論咁巴閉呢?
宜家個狀態根本就係等緊邊面出手先
班死警犬已經有一個情緒失控
邊個唔想救義士 問題係我地宜家一郁手
警犬就可以合理化612行為
講緊唔係影響民意依啲on9野
係直接影響到時上庭法官點判 所以宜家除左玩消耗
根本就咩都做唔到

喂喂喂
未到三點喎
咁快出失敗主義post
冇錢收㗎喎

理解下勇同謀既關係
如果講想打
大把手足都一肚火
只不過政府摺埋唔俾機會
我地唔可以過底線
612最大既經驗係
沖錯必致損失
手足少一個已經多

一打唔洗找

咁其實除咗劫x
否則冇可能一日搞掂

辛苦晒
唔好絕望住
仲有機會
加油！

仲有國際特赦組織對黑警嘅跟進

其實係
葉劉賤但佢果句講得岩
叫人釋放係衝擊埋司法制度
諗下辦法點幫義士係場官司打甩身仲好

其實我都有小小咁諗既
但我都會說服自己一步登天係好難
同埋今次如果真係要衝嘅唔係立法會
係講緊衝警總
佢哋有足夠理由 出動好高級嘅武力
所以今次沖嘅危機真係強好多
同埋留守嘅人真係唔算太多
係有一定危險性

不過師兄講得真係冇錯
人數只會一日比一日少
所以以我黎講
我都一直做好啲文宣
鼓勵多啲人勿忘初心 繼續努力
繼續爭取

講咗長期抗爭
你估一次就會成功咩
第一次返送中遊行得萬幾人
個個都話最後咪又係過
點知而家竟然出現曙光
所以真係無嘢無可能
但放棄就一定輸

好估唔到咁多人響應 但都做到 仲要即時plan到行動 叫做開左個頭喇

去德國領事館

笑撚死

6.9係第一日

6.12又第一日

616又第一日

今日又第一日

第一日 放題

宣布每次抗爭係都第一日

幾時有話抗爭係一日搞掂？
心態好緊要
誓死咬住佢唔撚放

其實想問你一樣野，你衝犬舍可以有咩作為?
如果我地日日咁玩，係咪比衝犬舍更有用先?
衝同包圍係手段嚟㗎咋，
兩者唔對立㗎，
抗爭唔會係一步登天㗎啦，
明顯係再再接再厲㗎啦，
你睇邊次示威係一日就令政府讓步?
唔該做好心理準備長期抗爭，
而家唔係打緊機，一日就可以通關。

民主有咁易爭取哩舖機打一世架呀哥，唔好同我講d鳩野話只係爭取撒控

首先要強調無人叫你郁手，兄弟爬山要做d乜自己決定

612所引起既國際關注係源於當日黑警使用既武力水平示威者相比係完全不平衡，呢個係不可逆轉既事實，至於個官點判係基於當日或之前被告既行動而定，同其他人今日做d乜無關係，就正如616警犬乜都無做過，並唔會因此影響你對黑警係612當日所作所為既觀感

唔好散播失敗言論啦
明大家都好攰好盡力 但又未即刻見到成功
但抗爭唔係一朝一夕嘅事
失望嘅時候諗下有咁多人一齊努力 就有力量行落去

咬住唔撚放係岩架

所以共識就係不撤不散囉

你要記住要令對方既成本高過我地，我地先有幾會贏。癱瘓政府機關運作無疑令佢成本大增

be water
長期同佢玩 佢米每日full gear standby羅
得閒叫一下 得佢精神又緊張一下
睇下邊個崩潰先

有撚排玩呀

夜啦 訓啦7頭

次次都係揀人睡晒先出po

你可以失望 你可以攰 你可以頹 但請你唔好絕望
講負面野絕對唔會解決到件事 只會一路散播負面情緒
我相信至少兩百萬隻雞蛋 疊高佢 一定可以跨過高牆

一早預長期抗爭，麻煩你改變心態。

睇到第一句就知你係on9仔
民陣咪講左626搞集會

第一日太誇
我覺得計埋中間13/6朝早個塞地鐵
當係第5日

救撚命
點解會覺得行動幾次、升級一下就會成功
勇武做唔到 和理非都做唔到啦
俾啲韌性同堅持嚟得唔得啊 咁撚快唱淡

諗埋一邊啦你。休息下先啦。

今日救到當然好，救唔到唔通唔繼續做嘢？

舖game啱啱先入intro 咋

升級嘅第一日有咩問題？

啱啱升級咋喎，啲行動陸續有嚟啦

唔理你係咪5毛
都想喺呢度提醒大家打起精神
唔好俾其他事咁容易影響到軍心

要爭取到民主自由邊會一兩個禮拜就得，番去讀多d書啦

笑左
Sl叫all in

好 請大家唔好理呢條友
現場執生

咁應該點
唔做返屋企鬧政府?

其實而家我地做嘅嘢係唔多
但都係要試
起碼我地而家仲有個勢
可以動員到人
你話最後可能救唔到義士
係架但起碼有試
起碼香港人會開始有抗爭意識
之後肯去為自己爭取更多
令政府唔敢再低估人民聲音
令國際間知香港人係咁
令中共g20前有壓力

你唔試就咩都無

無力感好多人都有
不過keep it to yourself
大家一齊企出黎盡試先
可能得呢
法國yellow vest都玩到第30幾個week
仲一直去緊
你咁快知我地一定唔得?

唔係所有野都一步登天
每場革命，運動，都係打左好耐先有
如果真係一日就比我地搞掂，我反而驚背後係咪有咩陰謀

至撚憎就係你呢啲長他人志氣 滅自己威風嘅垃圾post
今日岩岩先第一日開始
比番少少耐性同毅力
三歲小朋友lur買玩具咁瞓喺道三秒唔撚買就起身當冇事？
口口聲聲話要救義士
出嚟兩日 請SL出嚟一日就話救唔到

經你老母

收爹啦，屌你老母

暴力抗爭都唔可以一日搞掂啦